前線最急需既資源

其實頭盔,豬咀,長遮,野食咩都好都係其次,最重要係每一個人每次企出黎同行出黎支持,任何年齡,任何職業,任何人種,呢個資源需求係不設上限

光復香港,時代革命
香港加油